［好撚重要］唔想區選俾港共玩嘢延遲取消就入黎

講明先，呢個唔係啲乜中計po！
係想香港人起碼可以係區選將建制打鑊金！

入正題之前，首先要介紹呢個人，因為呢個po嘅意見係佢最新一條片入面，片尾部分嘅香港應該點做。
為何港警圍攻理大的七個理由
唐浩係一個Q&A片入面有自介，佢係一個知名大學嘅新聞研究碩士（佢唔講邊間係因為避免中共騷擾佢母校加強統戰），早期係新聞傳播領域從事新聞研究，以前係財經雜誌研究員，資深記者，電視新聞主編，製作人，報社主筆。詳細可以睇佢條youtube片
佢啲片好有邏輯，而且每次預測香港局勢幾乎次次中，呢個po嘅建議都係佢嘅，我大概將佢嘅建議打出黎姐佢啲片都陸陸續續加緊英文字幕，文宣巴絲用下啦

好入正題，區選重要性好多人有講我就唔講啦，要講嘅係點樣避免港共玩嘢搞區選。主要要做兩樣嘢：

第一：出免責聲明，表明希望選舉順利舉行，絕對唔會阻礙選舉

呢係要大家係區選之前幾日低調，停一停。就算你幾睇唔起區選，佢始終都係一條戰線，唔應該白白放棄，一定唔可以俾藉口港共延遲或者取消區選所以大家可以po免責聲明，性質同不自殺聲明一樣，表明唔會阻礙選舉，萬一有人咁做就絕對唔係示威者，係港共嘅政治伎倆。絕對唔可以俾位港共入！不割席都要分清楚唔割邊個㗎嘛大佬，同裝修偷嘢就割嘅道理一樣，投票前幾日甚至一個禮拜有人搞選舉辦事處，或者搞建制班垃圾嘅話一定要割。你負皮都係咁話，係區選投票前搞班建制，搞選舉辦事處，或者選舉當日堵路除咗令到冇區選仲有咩用？

第二：投票前後嘅全部民調一律答投建制

宜家呢個情勢，區選票數分佈一定會大改，而港共一定唔會放任建制票數大跌而出各種陰招。區選前好可能會做私人民調，例如打電話果種，預測區選投票結果，結果極度不利嘅話，建制一定大量種票造假，或者搵藉口推遲選舉。所以如果有電話打黎係投票嘅民調，無論佢係邊間機構，有幾黃都好，都唔好俾佢地知你投邊個，會唔會去投票！！唔好俾港共預測到投票結果 投完票之後，如果有統計人員問你投邊個都一樣，一律答投建制！！等建制班仆街以為自己冇咩事，結果仆曬街就最好

[size=6]11月24去投票，多你一個好重要[/size=6］

光復香港
時代革命

推 !
另外，請入黎睇睇 :
今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

仆街最後打錯嘢 補翻先

光復香港 時代革命

p牌絲推唔到

同我推爆佢呀

11月24記得投票 多你一個好撚重要

正經po唔好俾沉得唔得

推
1124見

太早出post

sor人在外地唔記得時差

推

推 個聲明真係幾有需要！

國際好睇重民意走向，如果今次結果都無法壓倒性佔優ko建制，就碌柒喇

求下你地推

推呀 高汁 post 呀
建議樓主重 post

好

推啊大家 認真嘢黎㗎